公司炒你 VS 自己比信

請問有冇巴絲試過聞到公司想炒你
（under其實你冇做錯事，但純粹公司覺得你養唔熟）
你會等到公司炒定自己比信算？

等炒等賠錢走?
有樣野叫無理解僱

pt 唔再叫我返
claim埋錢自己走算 可能太hea

做左幾耐?

真係無咩點做錯野
可能佢覺得做OA 幫唔到咩可有可無
依家唔叫我 等自己走算 返正pt姐

我同事話公司應該會cheap到唔會賠錢比我走
所以點都會搵證據
但搵唔搵到又係另一回事 班HR好廢

兩年

Pt就輕鬆啲既

自己比信好d
比人炒張ref letter 唔好睇

封爛鳩信要黎把撚

最慘好多公司都要睇

我當年自己走，點知死都唔肯比Reference Letter我

等炒整花自己CV

但點都會有工作證明吧？

只有工作證明